[失物認領] 執到兩個背囊，想物歸原主

唔該物主見到就搵我啦，或者物主朋友轉告物主啦

背囊一：

背囊二：

push

推

Push

pish

背囊一已經搵返物主啦 好開心
而家仲有背囊二

背囊1既朋友 佢本身好驚好憔悴 多謝你啊樓主

PASH!

知道

咁快搵得返好感動